鼻水~在心裡流~

鼻水在心裡流 此際 怎麼開口
鼻涕在口裡飄浮 濕凍 令人太難受
鼻水在心裡流 請你咪撚開口
隨便乞嚏或隨便咳嗽 算是問候朋友

離別秋天 自離別秋天
凍甘甘 比酷熱更難受
太陽已失 心彷彿死去
凍死問誰可救

鼻水在心裡流 好撚凍 問你知否
本來我用口交流 十二月溫暖不如舊
鼻水在心裡流 苦痛問怎麼休
AV打開 亦無心看
我現在似隻糉

人像糉 我人像糉
只歎好撚凍 好撚凍
又餓又冷 心中好撚凍
口罩凍到濕透

鼻水在心裡流 好凍 問你知否
除掉口罩交流 盼聽晚咪再凍
除掉口罩交流 盼聽晚咪再凍

脾瑞

啱音